一早起身睇美斯入波係一種享受(3)

一早起身睇美斯入波係一種享受(1)

一早起身睇美斯入波係一種享受(2)

8:30am
今日要返工同唔到大家直播美斯既臨場表現

巴拉圭冇科蘭之後就完全冇人歐洲落班
而阿根廷急需一勝保出線

上場玩完阿甲墨佬球員輸咗 今場應該唔會玩野喇掛
咁都唔出戴巴拿同馬天尼斯就抵輸啦

美斯

美斯踢成點？

死老豆咁款

等睇足球上帝入波救國收haters皮

巴拉圭冇科蘭之後就完全冇人歐洲落班

樓豬都係繼續訓教好過

美斯又入12碼

你講芝拉華特都無人話你唔識巴拉圭

買亞軍廷對家盤真係派錢咁派

咁早GEL頭?

戴巴亞永遠冇得踢

科蘭烏克蘭架傻西

屌你啦科蘭係愛爾蘭架

上面ALAN, ADA

SORRY我自膠 以為科蘭係巴拉圭人

下場會努力啲

留名睇 美欺下場再迫和卡塔爾 奇硛 兩分 出線

迫和卡塔爾既話
點解仲有小組第3名？

計英文字母先後？！

得失球差卡塔爾仲贏緊阿根廷一球

話咗架啦

杰志人